你地明唔明R袋底真係好撚舒服

但我R到上撚左隱 R到甩撚曬皮

女友話好撚核突唔想再幫我含

未搞返掂都唔會再含 之後連扑都冇得扑

咁我咪同佢嘈

最多你剩係幫我含 唔洗幫我奶袋底啦

我又話"我都冇嫌你個到臭啦" "咪又係照奶"

唔知佢係咪幾日先換一次底褲

個陣酸"縮"味好撚難頂

佢即刻燥底

話"你條撚又唔係長點撚樣剩係含你條撚呀大哥"

"俾盡你咪3分鐘貨仔"

我聽完好嬲 即刻叫佢除褲同我鬥耐

我地用69方式鬥 之後佢話讓我所以佢係下面

因為下面要好似做sit up咁郁辛苦d

好啦二話不說鐘聲響起

佢一黎就即刻開大技"深喉嚨緊縮"

將我條小鋼炮含到落喉嚨 之後縮緊喉嚨

就好似吸塵機咁吸到實一實

但正所謂天下武功 為快不破

我都使出我嘅絕招"等離子光速脷"

以光速嘅速度用條脷奶到佢兩隻腳都夾撚實我個頭

佢見唔對路想轉策略 轉攻我袋底

但見到我魚鱗咁撚樣 好似想作嘔

停左一陣 亦都比我有機會休息一下

但其實個陣我都已經feel到想黎料

佢作嘔完即刻恢復猛烈嘅攻勢

喱一刻 我已經到達臨界點啦！

但我都出盡九牛二虎之力 起勢咁奶

就係喱一個moment 要爆啦

啊啊啊啊啊啊啊！！！！

最後我地一齊射左。。。當打和啦 SUPER ~

邊條辣殺負皮

點解要負皮我

咁好心機作咁大篇垃圾 比個負評你咁啦

屌曬你地老母

估撚到
不過一次咁少
起碼三盤二勝啦

？

幽默感真係冇得勉強

屌你老母 傻系樓豬

負皮俾你好撚嘔心 魚咩撚野鱗

起左雞皮

Ok la 2分

唔知醜

0分 重作

多謝大家嘅正評 我會努力

冇是咁的，零分重作

系你老母

唔明

扮咩啫你

樓主人生就唔慌唔句號

摺埋啦

個正評唔係我自己比自己架

。